(殘體慎入) 6名小學女生輪姦校長

唔可以原諒

其實2013年舊新聞

沒有最離譜 只有更離譜

我都想比佢地強姦呀

原吿變被告？

明白晒 即係兩條友輪姦6名小學女生

下次兜好啲啦 當人傻嘅咩

輪姦就輪姦啦 實施輪姦

av?

戚秦氏 x6

可能係誘姦
所以先用咗一千蚊

搵愛滋GAY佬輪自己校長

大陸閪寫文真係戇鳩長氣當有理
兩條撚樣姦撚完人咪算
大陸人啲智商真係低過狗
唔怪的雜習心安理得繼續做狗皇帝

11 12歲

6個小孩屌校長

動詞變名詞

贏國又贏

諷刺其他新聞顛倒是非？

其實有冇人當真